致廢青：就算「攬炒」你都得唔到好處！

1. 「攬炒」成功了？是否等於對年輕人有利？

看數據！GDP增長10年最差，連續三季走下坡，香港經濟將陷入技術性衰退。失業率上升！訪港旅客和零售額減少50%。

*************

2. 是否推倒重來就能夠令不公的社會出現財富及機會轉移？

這情況只會在市場高泡沫下再出現「通縮」，才會令既得利益者「雞毛鴨血」賤賣資產給原本無能力的草根上車，不過7月份整體消費物價按年上升3.3%，高通脹似已起動，未來出現的應該不是「通縮」，而是「滯脹」，

滯脹是指經濟衰退和通貨膨脹同時存在的經濟現象。

但香港是一個開放型的城市，大部份資源和貨物都是入口，只要國際上都是滯脹，香港不可能不滯脹，樓價在滯脹下仍存在上升動力，物價上升、失業率上升，但是經濟不景，我們香港的儲備會加快消耗，

我認為現在的示威者是不會贏到任何好處或者較佳的處境，最精明的策略應該是放下暴力，追求實際的房屋供應才是上策！我認為在政治上，現在是爭取釋放土地的最佳時機，在合適時候改變策略，對整個社會也有利。

汪敦敬,MH. 祥益地產總裁

係咪唔明咩叫攬炒

我唔係要咩財富轉移機會轉移 我係要你同我一齊死

攬炒字面意思係解大家一齊輸

嗯，咁咪仲好囉，有錢人驚咩呀，不過做咩好死寫埋文提咁多廢青

驚啊？

攬炒咪就係大家都要失去囉

係呢個時候仲係到講錢同樓，
地產佬真係on撚鳩

又出口術

汪總裁話只係廢青輸、收成期無輸

仲講樓？而家好似係要中產藍絲同埋十四億護旗手陪我地食草wo？

汪狗

咪on9 啦
邊個想得到好處
攬炒都唔知係咩

收皮啦

攬炒到我訓街食垃圾又如何

Noted & Thanks

係要拉埋你班契鳩弟墊屍底

個肥仔完全唔識架喎

釋放到幾多地？
樓價

我真心唔想咁mean

但我真係想你地明

呢個係你地，以為自己好撚大好撚勁：

呢個係你想攬炒既人：

呢個係最終比你玩死既基層：

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

致三毛 攬炒並唔係追求金錢

你我層次唔同 正所謂夏蟲不可語於冰

多講無謂

追求實際的房屋供應才是上策！

排住公屋等攬抄

佢啱講，就即係會通宿

明日大魚，班權貴最想

冇輸？供左樓變成石頭，拎住既港紙股票變成廢紙
佢地可能唔使食草既，上面班護旗手就食硬

原來地產狗
自私一群

但你班友係咪真係可以攬炒先 叫你唔供樓都死啦

我唔係要拎係粒魚蛋,我係要大家都無得食魚蛋呀

佢地仲係用緊錢嚟思考

tl;dr?
祥益地產總裁表示：唔好爭取民主啦，爭取釋放土地啦。

停止150

攬炒意思係大家都得唔到好處！

有人驚攬炒

哦

咁中產，有錢佬，商家佬呢
搞清楚咩係攬炒先啦屌你老母

依家廢青搞到佢個龍市

咁佢求神拜佛都想咁啦

擺明唔係要你講既財富轉移
淨係想要自由
又想亂鳩咁屈人

Feel到有人好唔想攬炒

又講錢！
條友係咪無讀過書唔知攬炒係咩意思

我會得到好處仲叫唔叫攬炒呀弱智

一係真普選
一係全民食草

咁快d令我地輸啦 咁咪唔會出街

我們要的就係burn with us明未？
最憎啲人9到出曬面

下？得到好處就唔係攬炒啦 你驚到瀨屎都要查下字典先出post架

本來反攬炒,但唸唸下
係WO,我冇物業冇錢
我驚條春!?

攬炒LA

我會沽空同Short

班人仲以為我地係因為樓價高出黎
以為我地以為出黎「搞事」樓價就會跌就買到樓

你咁樣係大唔到人架

你班廢老話好境真係感受唔到
反而呢家條路又好行 買野又唔洗逼
而且真香港人一條心
短期好處已經出現

攬炒就係一齊死
躝啦驚啊?

無諗過要有好處 只係想同政府/黑警攬炒

地產佬緊係想你地放下暴力，追求地產啦你地唔炒樓，佢食咩

到底寫條友知唔知咩叫攬炒

汪敦敬,MH. 祥益地產總裁

可以唔洗睇

Sorry

我無諗住得到乜嘢

而係要你班壓搾我未來嚟換自己高床暖枕嘅冚家鏟

同我一齊仆街死

追求房屋供應根本係個地產閪自己嘅訴求，關我地撚事？

我輸就輸粒糖 你輸就輸間廠
就算都係total lost 又如何？

條廢柴而家賣樓無生意好似淆
之前睇過樓
而家勁多aa煩撚住

我大笑左

攬炒就係魚蛋論既終極版

係自己個角度同利益寫呢篇野 條友係咪傻撚左

攬炒還攬炒
唔好連續三季嘅話都係賴廢青

都話明攬炒咯. 唉, 好心弱智嘅野就唔好PO上黎啦.

本來無一物 何處惹塵埃

講乜野？呢家政府警黑合作話推房屋供應？你呢d地產sales係咪食錯野？

唔知今個月炒左幾多伙記

下攬炒無著數架？咁唔做啦

大笑2

攪清楚
我地唔係要得益
係要你班賣港賊乜都無呀柒頭
仲有 要攬炒嗰個係林鄭
唔該去搵佢算脹

我只係想要個正常d既生活環境，仲有想你班權貴唔可以再控制香港

本來無一物何處有塵埃

話明「攬炒」
識中文個可

想攬炒那個叫暴君！

有錢果班攬到？

係咪當年輕人on9

定還是呢篇嘢係寫畀廢老?

攬炒即係同歸於盡，搵你墊屍底喎

都是果句，死窮果班

呢篇文最大嘅誤解係，以為我地想得到好處

本來就咩都無 驚你有牙咩

上哂岸的老人真心離地。2個幾月來也不明白攬炒的目的。 眼中只有自己利益

係你班收成期先會遂蚊計住自己有無利啫

自損八百，傷敵一千。

0. 攬抄是為了製造對年輕人有利的局面，或促進財富轉移嗎？

不，攬抄就是攬抄。你條弱智係咪唔識中文。

驚了

驚喇咩？

又係思想仲停喺冇利益就唔會做嘅人
你驚？ 驚就啱啦

攬炒會有一方有好處 仲叫唔叫攬炒

攬炒係要攞好處咩?係要 burn with us 呀

成篇野主力都係講錢錢錢
如果錢可以解決而家呢個局面，中共一早做左啦，唔會呢廿年黎，香港人民心一直未回歸
佢到而家都唔願意去了解普遍香港人諗緊d 咩

你都痴撚線，邊個話要資產轉移
依家係比你推我落坑，我要拉埋你一齊落去

最有錢果班係攬唔到，人地搬晒錢去外國。

但一般有錢果班就食屎

一陣美國個法案過到所有港共都要攬住一齊死
一野凍結曬佢地啲護照同財產
寧鳴而死不默而生

示威者都有好處既
好處就係睇住你地班人死
唔想死就答應五大訴求

返去查字典，睇下咩叫攬炒啦傻仔

你究竟知唔知咩叫攬炒？

If we burn, you burn with us

我就預左比你整死ga la
但係我死之餘你都唔會好過

目光短淺到睇三季就話無好處
送中條例，係生生世世
到時跌得仲勁呀，傻9

當經濟轉差，租金下跌，失去租金承托的樓價便隨之而下降。你老母，真係唔撚識架wo

On9仔咩叫攬炒要自身有利益就唔叫攬炒啦屌你老母

無諗過得益
只係想身在香港 上下一條心 一齊死

攬炒係有王牌果個唔出搞到大家一齊輸喎

佢明 所以出篇咁既文

一齊死啦仆街

if we burn,u burn with us

有人話要得到好處咩
要你地一齊仆街死咋嘛
成班所謂大人好耐無用腦？攬炒都唔明

唔攬炒夠無好處啦

你知唔知攬炒係咩啊
我傷唔到係傷你啊 on9

攬炒兩個字係你唔明呀

藍絲心態係咁
咩都講錢，著數
所以佢地唔覺得呢個世界冇著數會有人做xxx
佢地本身個心態醜惡開
就自動套用落其他人度

啲中文咁差就讀下書先學人出文啦

個市淡左好多，咁多舖要交租，佢仆街了

Aa9 無生意呀

狂狗驚了了

佢理解錯晒，攬炒派唔係為左自己有錢……

有時間致廢青 不如致特首
五大訴求 缺一不可 好過啦

好煩又係依啲垃圾文

既然政府嚟想改革，成個香港一齊贏，咁味攬炒大家一齊輸，係唔係咁難明?

呢條友仲係企喺既得利益者嗰邊嘅思維模式

攬炒當然預咗冇工做
攬炒當然預咗港紙唔值錢
攬炒當然預咗個低水平生活

但係
攬炒令有舖收租佬焗住減租
攬炒令支那人減少來港掠奪、耍財技
攬炒令我地有番自己嘅社區
攬炒令支那人番支那住（香港國庫空虛、冇錢派），冇咁迫，唔使起咁多公屋

攬炒＝洗牌

利申：小既得利益者

睇到個下款都知係講廢話啦

知唔知咩叫攬炒
連詞都未解到唔好講評論

字都睇唔明

看數據！GDP增長10年最差，連續三季走下坡，香港經濟將陷入技術性衰退。失業率上升！訪港旅客和零售額減少50%。

看數據，source係咩?
冇source咪即是等於9up

汪敦敬呢隻地產汪汪狗，連攬炒係咩意思都唔知，就驚到急急出嚟吠。攬炒唔係為咗要得到什麼好處，而係要汪敦敬呢啲依附地產霸權嚟吸市民血的汪汪狗仆街！

妖，攬炒都唔明，扮咩同廢青對話

簡單講：一齊死呀

明唔撚明？

仲講GDP 樓價

我就影響唔多嘅，但寫呢篇野條友明顯屎都瀨先咁寫啦

冇聽過魚蛋理論？

攬炒對你汪敦敬無好處而已
睇下你幾撚自私先啦

攬炒都唔識解？對高官有錢佬真係咁難明？
我得唔到既野 你都咪洗指意得到啊！要死一齊死

If we burn .....

食屎啦你
驚呀?

係咪唔識字，連攬炒都唔知點解

一拍兩散呀

sor 香港人嘅魚蛋論係根深蒂固
我要攬炒呀

人地7月份盤生意大跌
唔怪得咁緊張

個問題係我地已經無得輸

保安仔驚無左份工

攬炒

你唔洗講咁多, 宜加係淋太想攪抄

祥益條蛋散任何時間都叫人買樓，佢呢廢話唔駛理

佢地呢d 緊係諗到自己有咩著數

條友真係唔識㗎喎
眼裡淨係得錢 同大陸人一鳩樣
而且我地追求嘅唔係錢 唔該你搞清楚先啦

$10 燒味飯 $8 雲吞麵

完

開始驚，方向正確

龍嘜撚嘢珠啊，個比喻好柒

開心係相對既
我生活辛苦左 睇到d有錢佬輸錢 中產愁愁
我就會覺得開心啦

魚蛋卜論都唔識

原地踏步你就想
我認為現在的示威者是不會贏到任何好處或者較佳的處境，最精明的策略應該是放下暴力，追求實際的房屋供應才是上策！

大家一齊食屎，唔可以剩係得後生仔食

明就唔會有第二點
睇黎你自己都唔明
同班寫定遺書上街既（廢青）講你地咁做都係買唔到樓

唔係要贏，家下要一齊落穫炒呀。

笑撚咗，話明攬炒梗係一齊死

邊有話邊一方得到好處

藍精靈唔好咁驚先啦

原來係文盲，仲學人寫文

612同星火兩邊都要捐
次撚次都有分化撚抹黑，已經唔係第一次

舊文重溫
[突發] 魚蛋義士親友對義務律師嘅睇法

#361 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#361

點解攬炒要有好處

攬炒都唔撚識解學人寫字
家陣唔攬炒我都冇so 你大我呀?

我認為現在的示威者是不會贏到任何好處或者較佳的處境，最精明的策略應該是放下暴力，追求實際的房屋供應才是上策！

依番說話出自一個專食人血饅頭嘅地產狗

攬炒只係過程姐，攬炒後點樣經由洗牌重新得到資源同好處先係目的，樓上為攬炒而攬炒既，只會係攬炒完過左十年，都繼續想攬炒，沒完沒了

樓又冇 車又冇 連公屋都冇份 一直都冇所謂既好處

呢d傻尻真係唔知咩叫攬炒

唔識中文
冇文化到口語都唔識

笑死 兩隻字都唔識解

明知唔得，未攬炒囉
你真係唔識架喎

學黃子華魚蛋論話齋，我洗鬼贏你，我要你輸咪得

你都叫得人廢青
所謂既「廢青」就係冇乜野失去既一群
你竟然同佢地講攬炒會失去啲咩

證明做對了

攬炒咪就係咁解
講得無錯

又係講錢

On9 post

我認為在政治上，現在是爭取釋放土地的最佳時機，在合適時候改變策略，對整個社會也有利。

笑左
如果真係改到要求土地
第一偽政府輕鬆過骨
第二地產佬又有大量樓盤交易
真係當我地弱智？
我地全部高學歷有智慧
點fake 我地呀
會唔會太天真？

訪港旅客減唔減少對大部分人都無所謂，d大陸旅客的錢唔知點解一定係俾大陸人賺，仲攪到外國客唔想再來

如果攬炒完唔出現財富再分配，咪同金融海嘯同金融風暴一樣，經濟復甦後，權貴繼續係權貴，大家明唔明？

只有推倒，沒有重來

「廢青」從來都無話要經濟上的好處

冇人想要係呢場運動得到咩好處
我地只係想守護香港既良知同法治

冇想過得到好處，錯方向。只係要一齊死

年輕人表示未享受過好處

DKLM語言偽術

GDP增長10年最差 <-- 即係仲升緊呀
經濟係無衰退過
大家要繼續努力攬炒

只有攬炒先可以令政權改善, then so be it. 照依家方向所有年輕人都輪
the question is be slave or not to be

啱阿 支持攬炒
你哋社會成功都唔會得到好處

屌，其實最撚驚係佢，佢做地產，成撚日寫啲樓唔會冧，叫人快啲買

驚呀？

睇黎你都睇少香港人 香港人係魚蛋論既表表者
我唔要你比多粒我 我要你小番粒

嗯

睇番子華魚蛋論

智障死開d

香港總有一班盲毛傻閪脫晒節走出黎柒

樓價高 租金貴 民不聊生 只係其中一個遠因
黎到今時今日 成個法制都出現左問題
各種極權不公既手段出晒黎

市民係抗懼同恐懼 制度不公平
影響既係人生安全同資產安全
並唔係買到樓就可以解決

你買到樓第二日就話你網上尋釁滋事
顛覆國家 收樓充公財產
搵閪買呀

得啦，知啦，好煩啊！總之，我決定咗：

有人驚攬炒，即係有效，繼續做

中文應該攞U
攬炒呢隻字咁簡單都唔識

大陸人少咗租平咗買嘢平咗小生意有機會搞返.....
而家所謂嘅經濟好有幾多係落返香港人手？
又分得有幾平均先？咁大怨氣就係因為得少數人富貴
草根又要受大陸人氣又要捱貴租食貴嘢 屌你老母

依加係我地冇魚蛋食,你地都唔洗指意食魚蛋

好多行業開始仆街
feel 到陣攬炒味

繼續停消費(我no stake)
㩒美金

仲係以為啲後生想洗牌賺錢

想知年青人點解要攬炒就去睇天氣之子啦好心

年青人都已經俾你地邊緣化到就黎生存都成問題，你仲要叫佢地守護返你地既利益？我屌你老母啦

班既得利益者真係好驚

我好想輸呀
做乜唔俾我地輸

仲係未明點解要攬炒
仲係以老一輩嘅人思維
仲係以為年輕人係送層樓比佢就收聲
仲要唔肯面對香港社會問
呢d人同政府思維一撚樣
咁點會解決到問題丫。。。

汪敦敬,MH. 祥益地產總裁

冇錯

上一代 有錢人 有錢仔 高官

永遠都唔明

你地培植人以為自爆好撚勁

但其實就算比達，菲利戰隊中檔戰士都唔會受傷

廢青論就係咁
以為後生仔 唔捱得搞事
其實係想拉埋全部人落水一齊捱

對於本來就一無所有既人有咩撚野所謂，本身就已經係地獄過緊日子。
焦土完可以有絕處逢生既機會點解唔試，就算失敗左對佢地咪只不過繼續係地獄過生活。

從來攬炒影響最大既都係當權者同既得利益者

又spin去經濟等於一切
公義呢？道德呢？法治呢？

捉條戇鳩驗下腦啦, 話明攬炒我地仲會諗有乜好處?

冇聽過魚蛋論？
香港人唔係想要多一粒，係要攞走佢果粒，大家一齊唔開心就最開心啦

我唔要你比粒魚蛋我，我要你拎走粒魚蛋

係佢地眼中得錢同利益，無謂激心

攬炒 是鬥大家損失幾多 無一方是有好處
無文化 唔好衝出來7
當權者 應該是反思 點解後生仔情願放棄前途同安穩的生活去同你攬炒

唔識中文

攬炒係攬埋一齊死咁解啊

不如查下字典先 知唔知攬抄點解

狗即係狗，講黎講去都係利益。

推倒，方舟計劃

壞處無你地咁多算唔算好處

我地經濟唔好 同時共產黨都無左舊肥豬肉
why not both?

禁止中共港共人士移居。

佢地驚啦

U 東 understand 攬抄
We would like to 冚家剷, motherfucker

佢真係唔識嫁喎

Btw日鳩日150個弱智既落黎你想個gdp好得去邊

年輕人打從一開始無要求過咩自身利益喎

經濟好時有無受惠

又一個驚死

攬炒並唔係要其中一方獲得好處既一樣野黎
麻煩睇返黃子華既魚蛋論

點解咁就叫高層次，魚蛋論從來係唔高層次嘅野

欖炒係指欖住一齊死

我要多人連糖都無 真係怕你條7咩

攬炒其實等於所有人乜都無
做咩姐

完全睇唔明佢寫咩，我嘅問題？

班陷家剷其實明唔明，最初班年青人唔係想攬炒，佢地只係想你班陷家剷唔好再係佢地身上拎走佢地重視既野黎換取你班陷家剷既安定繁榮。

但你班陷家剷一而再而三咁拎年青人重視既野去同共產黨交易，依家已經咩都冇哂，你班陷家剷仲想叫年青人守護你班陷家剷既利益？忽撚左呀？你班陷家剷碌年青人張卡去換安定繁榮，依家張卡就黎爆limit, 你班陷家剷持數啦

push

同有錢人一齊歸零 咁都叫冇好處？

怕喇咩，最怕攬炒嘅肯定係有錢佬，窮嘅怕咩

MH? 攞榮譽勳章喎

佢唔輸，我地輸佢就唔使寫咁多嘢叫我地唔好輸啦
佢一路贏落去唔好？

我地都得到好處既，個好處就係可以大家都無得食魚蛋

無話攬炒有好處
只係想拉埋廢老一齊死啫

汪汪汪講既係製造翻身機會

依家我地講既係攬抄

兩樣野

不被捕不受傷不流血
830重光 胡忠 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

nttl
講到明攬炒，梗喺齊齊輸

到時廢青要食樹皮
係希望你都要一齊食
而唔係廢青食大餐你食樹皮

我唔要好處喎 我要大家一齊死

佢係咪唔識中文

中文水平低就返學校重新學過啦
攬炒幾時話係要有好處？

是咪弱智
攬炒都唔明

我地係要攬炒
If we burn you burn with us ，我地目標係一齊燒死

宜家係林奠想攬炒喎，佢同焦土之母講左先啦

Come on James. I am not talking about money.

佢都岸鳩，講明攬炒，必然係趕走外資，制裁香港，令資金逃離香港。

係人都知香港係細小型外向經濟，資金池一少咗錢仲撚有錢頂住個資產價格。
（中國就得，數就亂鳩咁寫，會計全部唔對）

即係本身總體貨幣量得一百蚊，但有人可以用一萬蚊買樓。條數鳩嚟到咁無野好講。

條AA狗重末知乜鳩叫攬炒，淋奠今天做同手兄做有乜分別，一様係攬炒!

含撚啦你.....
重係個思維覺得年輕人為左錢先企出來。
呢個只係原因之一，係你個政府呃左巿民幾廿年的罪。
但主要都係驚送中，同埋因為你班狗冇人性。

地產佬眼中只有地產 可憐

正我段人生到而家都未贏過
我唔介意再輸多次

留意返
係祥益地產

收皮啦 經濟好我地有咩

講攬炒，就是攬住你一齊炒。屌你老母，邊個話要有好處。咪撚再玩分化。我地預咗死

正想咁講，唔係我地得到啲乜，係要你哋班仆街乜都冇哂

本身無，又點會怕失去，香港回到小漁村，生活休閒，自給自足，無壓力

香討叫呢班做 AA狗，佢哋祗係地產界condom

都唔係全部上一代人唔明既，但真係好少。

早兩日食飯有兩個60幾70既阿伯坐我後面果檯，佢係度屌班年青人攬炒搞到佢，另一個阿伯既刻屌返佢轉頭，佢可以清楚講到哂班年青人面對緊咩問題同點解要行出黎，同埋佢講到樣好重要既野

「我地都就黎落棺才啦，個社會唔係我地，個社會係年青人架」

佢同湯文亮一樣on鳩

一個一直高呼龍市既地產商，竟然叫你爭取追求實際的房屋供應，睇黎攬炒方向係正確既，if we burn you burn with us

攬炒邊個輸最多 心知肚明啦

啱啊， 都無話有著數， 不嬲都係話"you burn with us"之嘛。 有著數既就唔係攬炒啦

佢仲戇鳩鳩以為大家想發大財

想得到你老母嗰閪窿好處
成撚日錢錢錢
垃圾廢文

有人好似唔明攬炒個意思
既然都贏唔到，咪大家一齊輸
香港人仲有咩可輸？
我串魚旦少咁2粒又無甜醬

無嘢惡得過窮呀on9仔

俾班商家佬搾咗咁耐
仲想人跟你地個遊戲玩！？

攬炒得一個得一個

係香港人最中意既魚蛋論
你有我冇，我唔要有，我要你都冇！

班細出面打生打死，保住你嘅財富、香港嘅地位
就俾你鬧，咁攬炒囉，大家都無得食
大家都好仆街就最開心

我唔要好處，我要佢地得到壞處

係一齊死阿吊你老母，唔撚明？

仲諗緊有咩野講，原來都係個d
以上既野關我撚事？

攬炒呢個詞語真係咁難明咩？

佢都痴線，話明攬炒，我仲諗贏？

我係要你哋同我哋一齊死

買賣樓宇經紀狗，地乜染產，等執笠啦，今個月開單末呀AA狗

唔願意麵對

copy and paste

攬炒呀

食屎啦！！！攬炒都唔撚識解！！！攬住一齊死呀仆街

汪敦敬，你好驚死咩？

AA狗咋 咩地產商

鳩一條柒一條，驚閪咩

你以為攬炒派係為左大洗牌推倒重來，成為人生贏家呀？
我地係想拉你地落黎地獄一齊受苦炸

其實佢明唔明咩叫攬炒
唔明就過住啦

實際的房屋？
官商勾結 政府賣地比私人發展

一個地區唔係應該以人為本
解決民生需要先咩

講到眀「攬炒」，又點會有人有好處

眼中窮到得返錢

中文唔合格？攬炒喎

閱

一字記之曰

驚

太離地 或者 係支那人

究竟係咪致廢青？
致死廢老：你完全唔明「攬炒」意思

冇曬啲仆街自由行， 藥房金舖化妝品執撚晒，不知幾爽，條氣都順啲！非常值得！依家仲可以等睇業主冚家剷，願望達成

佢係怕自己炒 佢根本唔care你炒唔炒

我地目標係我炒時你都炒

咪係，而家個社會係有錢中產一邊unun腳收租等物業升值，食人血饅頭，一邊又要笑人癈青，笑人公屋仔
攪抄可能窮人都係買唔到樓，但至少d有錢人都可以資產停滯，唔會富者愈富，貧者愈貧，減少社會繼續階級化

睇到落最後 地產佬 明哂

攬炒=大家一鑊熟，咁點會有人有著數

汪敦敬個死基佬，日日都吹個樓市永遠都唔會跌。而且一定買咗好多物業， 驚攬炒自己乜春都冇

叫你地唔好再去示威
繼續俾上一代d仆街炒到貴一貴
要我地年輕人接火棒

不了
你就攬住d樓過世啦

零售下跌關我撚事

汪敦敬,MH. 祥益地產總裁

明白曬

明唔明攬炒意思

讀好中文先出黎寫文啦
文盲學人係報紙9up

有一邊有好處，另一邊無，唔叫㩜炒，叫零和遊戲

大家都要食得好仆街

9up

on9

攬炒！睇下邊個重傷

Michael Corleone:
I saw a strange thing today. A rebel was being arrested by the military police. And rather than be taken alive he exploded a grenade he had hidden in his jacket.He killed himself and took a captain of the command with him. Now, soldiers are paid to fight; the rebels aren't.

Hyman Roth:
What does that tell you?

Michael Corleone:
They could win.

~ Godfather II

反正我地條命咁賤 真係唔係好介意

我地一向乜都冇，所以我地根本冇嘢輸!

你班低能仔講乜都冇用，我地"攬炒"硬你地呢班既得利益者!

我唔係要攞返嗰粒魚蛋，係要你都冇魚蛋

伯伯

地產總裁。此post已完

一齊攬炒啦你老味

冇輪就唔會出篇咁嘅嘢啦

無能力上車👉🏻更無能力上車

本來都上唔到
你覺得對我地有影響咩

樓主重新定義 何為攬炒

—————————————————

請善用不推文回覆

就係要一齊輸

我要攬炒！

經濟向好 低層 中產 廢青有受惠過咩？
攬炒一向目標係搞鳩有錢佬
商界一嘈政府咪又係跪低

證明d廢老幾離地
到而家都唔明問題係邊

好明顯對家好撚驚

攬炒唔係大家都碌柒咁叫咩攬炒

所以你驚嘅話係時候叫停政府

等佢唔好攬炒

好mean咩 我覺得好好笑

地產總裁

係唔係唔明咩係攬炒？

Don't do business with 祥益地產

Fuck off 祥益地產

支持推行緊急法
支持林鄭(蕉土之母)攬炒
支持五大訴求 缺一不可
光復香港 時化革命
支持攬炒!
支持攬炒!

同你講緊五大訴求你同我講房屋做乜鳩

支持推行緊急法
支持林鄭(蕉土之母)攬炒
支持五大訴求 缺一不可
光復香港 時化革命
支持攬炒!
支持攬炒!

物有本末，事有終結。唔係你班陷家剷想拎代90後同00後既未來同社會公義做天氣之子去換唔知幾多年既安定繁榮，年青人都唔會咁有決心同你攬炒。

依家睇返「六國論」真係好感概，因為香港就同當時既六國一樣，為左維持社會既安定繁榮，就慢慢咁將呢個城市本來引以自豪既優勢逐D逐D以貢品咁俾左共產黨，到今時今日都已經獻無可獻，班陷家剷就拎住獻埋年青人既未來上去

呢下先叫攬炒wor 師兄

唔攬炒, 個制度一直崩壞, 出現打壓,雙重標準, 將香港變成新疆.
就算所謂經濟好,都係個D 有錢人得益. 公屋又要俾晒D 大陸人住, 綜援又俾埋大陸人申請.
咁惡劣GE情況, 唔洗牌真係冇將來, 痛左廿年, 香港俾D賣港親中攪到今時今日咁. 有咩同林鄭老懵董講啦.

我都冇話要好處

從來無話有好處 你識唔識攬炒咩意思

係777想攬炒wor咁撚唔支持政府呀？
驚無人買樓呀？

邏輯好有問題

假若成功爭取五大訴求 其實冇人會得到任何利益 用利益論運動輸贏 膚淺

就係要無利呀

龜波氣功？

示威者死都唔驚，點會驚攬炒呀

見到「致廢青」呢個字就已經唔使睇
凡是敵人反對的，我就擁護
支持攬炒

正解我唔好過都唔會比你好過

真心你地就算押埋條命

個影響力都只係培植人level

唔好話斯路（大有錢佬）

你自爆菲利d手下（一般商家佬）

佢地都無事

好驚呀

攬炒影響唔到佢就唔會打飛機文啦
有人驚驚

你睇南美 d人咪生活唔好 但係社會分差無咁大 咪開心囉

就算得不到好處, 也要讓有錢階級也不能得到好處
不要讓貧富懸殊擴大

傻西瓜仲係覺得係錢銀層面上既野

移民

連字面都唔識解
佢講緊既係叫推倒重來
攬炒係解一齊仆街

訓啦柒頭

你自爆會改變到社會規則咩？

如果佢地真係無事既就葉劉同鍾國斌就唔使過美國游說國會議員叫佢地唔好制裁香港啦

睇黎你唔止唔知咩係攬炒，你連點攬炒都唔知

有好處仲係攬炒咩

呢個人妖聲呢字都唔識解

香港最錯就係比上一代個批死文盲突到圍

大家正正打中春袋佢地先至咁驚！

回到原點，攬唔攬炒係咪廢青決定？

你意思係 你係比人玩死嗰個？

態度正確

我有樓 我要攬炒 齊上齊落

攬炒就係大家一齊死呀

置之死地而後生呀

你d商家地產佬點會想咁，收皮啦

Short 撚左？ 攬炒！

樓主柒夠未？攬炒都未撚明點解就係度發表偉論

橫掂財富最後都無得重新分配
點解唔攬炒？

831
9293
比人拉，第一時間狂叫自己全名！
推

就係唔要好處！吹咩

攬炒從來唔係要得到好處而係要中共同埋汪敦敬呢D仆街失去好處.

求攬炒仲點會求好處

你不如諗清楚D 先講啦

攬唔攬炒對我地年青黎講都無分別,咁梗係揀攬炒.If we burn, you burn with us!!! 樓主係味想幫自己留後路,如果係請移民,唔阻你

In 攬炒 We trust

中原施生都唔明

成班財經地產佬眼裡只有搵錢同供樓，完全係舊時代思維

真有錢人資產大部分資產都去左外國啦

你望下誠哥

葉瘤係仆街但你唔好認為佢所有做既事都仆街得架

你地玩攬炒

留港有錢人可能HP扣2%

基層HP扣60%呀

做乜成撚日都比到呢D垃圾文上到熱門?
說好的
不推文回覆呢?

我話你知周圍倒水落地下

會跣到人

我係比人跣果個？

弱智

此post已完，又得佢沉

如果攬炒會令你多左資產，你會唔舉腳贊成？咪撚扮好人啦吸血鬼

你地期望攬炒對商家佬有乜影響先？

你實際描述下？

你地所謂攬炒

你又肯付出乜先？

講來聽下？

佢肯定驚到仆街，唔係唔洗出份咁嘅嘢

On9 你地班撚屌都要一齊死呀

唔止要佢一齊死
係我死，我要你死得慘過我

淆底到語無倫次
攬炒都唔知係咩就收聲啦

都話明攬炒 仲講好處

我唔想要好處，系想你得到壞處啫on79

睇黎條友唔明咩叫攬炒

無人話要從中得到利益
If we burn, you burn with us

唔攬炒都無好處啊

完

正想講

你自己完全無壞處？

知唔知咩叫攬炒啊
係我預左冇錢冇樓你都唔好諗住有啊

agree with that //係咪唔明咩叫攬炒//

寫個個好似好驚。。。
佢好驚攬炒

你成日講埋d on9野對自己冇壞處?
你老母比人屌緊喎

你覺得唔攬炒就唔會新疆代？on99

你唔明唔怪你

你睇到自己好勁好大影響力

敵人話你唔岩姐係方向正確

如果真係
就唔駛咁多生意佬突然間寫呢啲文啦
睇下施永青篇文

he is in self defensive mode,.
即係佢明明好驚，但又要扮唔驚

最簡單既問題
究竟買樓既人
假設跌左20%
買左5000萬樓既人傷d 500萬既人傷d 定冇買樓既人傷d?

真如你所說
物價升
你都唔會一下子升30%掛

講到百物騰貴 俾貴租唔係兇手咁

黑人問號
知唔知咩叫攬炒

最精明的策略應該是放下暴力，追求實際的房屋供應才是上策！
呢句先好笑 上策係繼續比佢吸血

唔係乜撚野叫攬炒呀戇鳩仔

this is Lam chow
fucker dont understand
his iq is under 15

唔洗要咩好處
我就係要攬炒

d前線都寫定遺書 有心理準備會死，
佢仲講樓同錢。。。。。

佢其實係講緊佢自已care d乜，
project緊佢自已係前線身上。。。

佢其實係變相講緊比人知，佢自已最大恐懼係邊

單單睇買左幾貴來判斷影響係唔正確

李家成買5000萬樓同小巿民買500萬樓

你真心認為李加成影響大d?

Larm

剩係識win-win? Win-lose?,而家係要lose-lose呀！

汪狗

從來無想過有咩好處

係要攬住你地一齊burn

放心啦～
政府冇曬錢，仲有你地既私己錢呀嘛
到時偉大祖國會對你地寵幸有加呢

簡單黎講咪魚蛋論囉
攬炒依D term對廢老而言唔知係咩

我唔洗贏倒好處，只要拖埋你一齊死就得

你輸所有野

對家可能輸1%

攬炒最少要自傷100%，對家最少要傷50%先值下嘩？

佢怕怕了 地產狗

唔攬炒又有咩好處呢 天才

呢啲你同返響社會有持分嘅人講

講得攬炒就預左冚港剷架啦

Let’s be unhappy together.廢青冇野輸

地產

話明攬炒

我就得幾十萬,同啲幾十億既攬炒又真係唔介意喎

鳩一條柒一條，咪黎囉屌，驚閪麼

啲人真係唔識架喎，睇下子華講乜

攬炒係無私嘅表現

都話左攬炒 仲邊有好處

哦

廢青攬炒完都係廢青
驚咩

你依個心態咪同港豬一樣, 仲係度計算個人得失

依家示威者個意思就係完全唔計較個人得失, 都一定要搵辦法摧毀全面香港經濟同所有野, 佢地先唔會理consequence架.

「同歸於盡！」
「同歸於盡你都冇好處！」
「話到明同歸於盡你覺得我係想要好處？」

咦？ 對家好多人叫我哋唔好攬炒喎

收咩成期吖 一齊黎涯啦

我地都有冇野好輸，全港攬炒

廢話，而家就係要天下大亂

nonono，係同拉埋全部人落水幫佢捱

你由邊度看到佢只輸1%
無左香港 佢地在香港大陸D身家和生意都會被人抄晒
用完即棄是中共特色

見到你地班既得利益者無哂好處就係我地既好處

你有好處，我又冇好處
你冇好處，我又冇好處
梗係一梗冇好啦

i don't think that is becoz he got low IQ,
i think that is just becoz he is so self centered and such a selfish person that he has no ability and/or refuse to understand what others people feel/think.

人地輸數字

你輸所有

唔係想個個都心想事成 係要攞返公義
同埋 政府回歸呢二十年 政府做過d咩係有利於香港人?? 點解香港人咁憤怒。而家唔出聲 以後更加惡劣

一齊死囉

驚死咪走先囉

就算唔攬炒 我地都得唔到好處

睇黎你好驚

祥益地產總裁

此post已完
地產狗賣唔到樓嬲嬲

我地幾時有講攬炒係要好處？

你唔計得失就 = 你有能力有資格有本錢去做？

為錢做人嘅人，只會識好處

You have No stake in the society, 係林鄭提醒大家架

True

你口講同歸於盡

但你認為對家真係會盡？

弱智

點解無

係幾個月前，當有人話要做國際文宣，要俾世界各國知道香港發生咩事時果時都有班人係度撥冷水係度講，香既既事關佢地撚事，唔好睇到自己咁重要，結果呢？

講到明係攬炒，最終極手段就緊係要求外國有條件地全面制裁香港（例如如未能於2020年立法會選舉未能全面普選），而制裁就當然要包括埋凍結所有香港人係外國既資產，如果搞到咁你都仲覺得係唔會影響到住係塔貢既人既我無野講

你唔好同我講咩有冇可能，跟本唔可以咁做，無法可依。就算得0.001%機會會成功都要試

點解唔係

明唔明咩叫攪炒？
on9無極限

係既話，你仲咁得閒揾咁多圖打咁多字？

生命，將來

本身都冇擁有過，又點會失去?

攬炒意思就係陷港剷，係所有人，就係咁簡單

我宜家係要一齊死 唔要你係上面 我係下面 面目猙獰咁點我做野

block撚左個柒頭佢啦
唔洗覆佢架

本來都已經係零

唔攬抄我都得唔到好處

地剷ceo

做香港人會有將來,
你係唔係未生活係第二個平行時空

培植人攬住斯路所謂自爆

斯路只會黑人問號

其實啲人中文差定係點
話明攬炒梗係想大家一齊衰而唔會好啦
後生仔本是無一物，既然做唔做都係無助改善生活，咁我地仲點會驚

HK reset
而家旺角尖咀條路順返 冇哂大陸團
廣東道名店等睇捱唔住租
樓價繼續因為仆街政府仆街狗而跌
冇人消費娛樂、大陸人又唔黎抬價 商家唯有減價至一個合理嘅價
HK RESET PLEASE

其實呢啲post 唔值得上熱門

點解你地班友偏偏唔用一個咁好用嘅不推文回覆

831大遊行
901和你飛²
902903三罷³

我喺17層地獄 宜家反抗會跌落18層 但係有機會上到天堂 各位手足 博唔博？

橫掂一向都冇好處，多個人陪我會開心啲

支持攬炒

BLOCK 左佢
無能力做 就唔會咁多人出聲

你想一齊衰

但你做左人地無衰只有你衰

依家班當權者同既得利益者咪諗住用90後同00後既未來奉獻俾共產黨去換取佢地想要既安定繁榮囉。

仲同我講有生命，有將來

否極泰來

攬炒 係為左要你一齊輸呀撚樣

屌，如果你班仆街無事就唔叫攬炒，係自炒！我要攬炒！！！

對家唔盡都會傷而我地攬唔攬炒都係零
我怕乜？

香港整體經濟下滑，有邊個唔受影響

屌你，依家我地唔係要做培植人攬住斯路自爆，我地係要搵超二悟飯出超必做瓜佢呀。

佢想懶理性咁兇人
依家就係要話佢聽, 以家出面d示威者真係唔理性
佢唔會同你講工具理性架

依家出得去數以千計的勇武派, 唔通佢地唔係預左會被人拉坐足十年, 甚至被人打死咩
依件事本來就係好痴線

年輕人本身已經乜都冇,冇野可以輸,攬炒

傷幾多？

1%好未？

你付出所有

換人1%

你以為自己好轟烈？

其實弱智

依家儲備多又點?咪又喺運晒上大陸。
市民生活一樣咁差

就係大家都冇好處先叫攬炒
依家開始驚

魚蛋論都唔係要自己得到好處
係要人地都冇好處

汪敦敬之前係報章話64 無死人,大家知佢咩人啦

人人都受影響

但有錢人繼續優質生活

窮人更加受苦

On9
我本身就係零，負落去都係政府包底
而對家企到咁高，跌少少都牙痛咁款

同佢講我地要“攬住一齊死”佢就會明

本來冇一物，，，，
驚西咩

支持攬炒。

自己做緊大型機構，收入正常。但都未驚過，大不了再黎過，反正後生。班廢老藍C就真係頂唔順，日日叫春。

話明攬炒仲話要有利點點點, 弱智

班示威者不知幾理性，佢地就係知香港繼續咁玩落去會玩撚完先至想絕處逢生

你地只係培植人

你要同富豪攬炒

你要本身都係富豪

你係真係唔明 定係又想帶咩風向

咁無輸咪得囉，
唔使出文話俾人聽「我冇輸」

我本身買唔到樓就係苦
在職與否都係貧窮架啦
Nothing to lose

攬炒
係無好處, 不過你班仆街傷D 囉
當我輸十皮, 你輸多過十皮,我覺得賺左

你估真係攬抄完就笠？攬抄只係一個過程
之後就係重建香港之時
依個先係真正既開始

好處
你同我講好處？

我乜撚都無
無錢
無樓
無自由

你係咪唔撚識睇中文字我地係要「搵」個超二悟飯呀，我地無能力做超二悟飯，但我地可以搵出黎

食屎啦 經濟好我夠無好處啦

係
依家係唔係都比人傷100%，只係即時定秋後算賬
睇得出政府態度要搞死班“唔聽話”嘅後生，咩手段都會出
信佢講唔再搞落去，佢都係各種藉口打壓，個個話放馬過嚟，打死為止
到意識到有行動會威脅到自己，先叫人收手，但佢哋自己係唔會收手
正義，做本份，打份工，種種合理化自己行為
要人停自己唔會停，甚至會愈來愈硬

咁情況，傷100，係睇住對方傷0 定係至少1
或者1傷都未必有，但係唔係仲要錫住佢同佢補血

哦
不過我而家都得唔到咩好處喎

命都無啦 仲講將來

反正佢地都係賴示威者搞成嫁啦

其實佢係咪白痴 點解覺得攬炒之後樓價仲可以升 有撚人買咩

你幾勇武都好

到現在，對高高在上既痈錢人痈乜影響？

佢地就係唔明百無人士嘅狀況
根本我唔會驚失去啲乜，因為一開始我就乜都無

攬炒後後有損失的人，才驚攬炒，無產階級是不會怕攬炒的

你有我無>攬炒>你無我無

由頭到尾都無任何好處，怕咩呢？

有無好處就唔知, 點都唔會衰過而家先

培植人
明曬, you win

On L 9, 想得到好處嘅就唔叫攬炒喇。

成哥輸100萬 = 你輸100萬？

弱智

攬炒係大家一齊輸啊，讀好啲中文先啦柒頭皮

根本係林鄭想攬炒 佢係攬炒號中堅成員

無事呀? 咁咪好囉, 咁咪繼續示威囉
咁你又使咩係度出聲理人地勇武派勇唔勇武
勇武係要送死, 你阻止到咩

搵你老味咩

有有錢佬會陪你玩？

傻？

弱智？

叫距睇完子華「魚蛋論」再黎講野，成班離地撚上太空

我以為有幾精明,原來只係地產佬
又係靠大陸人發達既仆街

咱们就是爽！

佢哋真係唔明 因為已經俾共產黨誤導咗以為不滿係因為無法買樓 就算示威訴求從來同錢無關佢都會照信係買樓買樓

但係10年之內佢地為周轉搞到人都癲埋，你就咬個老綜好好享受無物質生活，思索人生

10年之後佢呢D公司可能仲負緊債，港紙又變得一文不值，而你一早已經提左你銀行果副身家換做美帝貨幣，到時你就拎住你既積蓄同佢地公平競技重新黎過。

你還有黨啊

廢老乜都用利益作分析既首要條件

咪睇下邊個輸起黎心痛d

睇嚟好驚攬炒

政苦又話經濟差 但祥益呢d有心人又係度話消費物價指數 7月係升 ，祥益條友是否反政府

客觀少少

人地一百萬係碎銀

你一世人都儲唔到100萬

面對現實啦

好個時得你好
差個時我無稔過好wo
我係要你同我一齊死 dllm

係lor 但唔知你蝕d定我蝕d呢

一齊仆街
再洗牌 你班仆街4-5張
我2字頭 洗牌睇下邊個著數

見到啲打手咁駁命叫唔好攬炒已經證明唔只1%
試下囉
你係咪好驚？
就算淨係得1%傷害我都唔介意自爆
係唔理性架喇吹咩？
鬼叫我地香港人被人迫到痴曬線

睇下點囉！？

藍絲驚啊??出篇咁嘅嘢

一早blk左佢 唔撚洗理d 5毛

大好友怕了

見到GDP三個字>上一頁

九唔搭八

一百萬係碎銀呀,
咁你就唔需要係度出聲反對人攬鈔啦
反正你損失既係碎銀
咁就最好啦

唔驚

我都係窮人

真心想理性討論

你連個超二悟飯係邊個都唔知咁就算鳩數

d廢老真係好驚攬炒

食屎啦廢佬

我話有錢人眼中一百萬係碎銀呀

你唔識字你讀下書先啦

攬炒就係要攬住一齊死
當中係無人會得到好處
廣東話真係博大精深

好處？大是大非面前淨係識睇利益嘅人真係噁心

我地冇話過想要得益

焦土之母

識數理既人

都會以%來計

我夠話有錢人眼中一百萬係碎銀呀

你唔識字你讀下書先啦

現在是爭取釋放土地的最佳時機，在合適時候改變策略，對整個社會也有利

又轉移視線去買樓

若冇真普選
就冇獨立關稅區

乜我地睇落真係似想從中獲得好處利益 你太低估我地all burn 決心

真係離撚曬地

成撚日話影響唔到有錢佬，佢地識轉移資產既

如果攬炒令到幾大國家（英，美，歐盟，澳，加，日）一齊制裁香港同凍結香港人資產既，咁都仲係對班有錢佬無影響？如果你都仲係覺得無影響既我無野講

不過我知你實會話，人地既國家先唔會咁做，不過我想講呢個世界無絕對

我唔好過，都唔要班住家無恥政客，黑警，商家做有好日子過

成哥走晒啦

佢哋已經俾自己嘅propaganda 呃咗

晒鳩氣

屌你，係凍結香港人係當地既資產，唔係凍結香港人係香港既資產呀

唔會受傷洗乜噤緊張

追求實際的房屋供應才是上策
政府問題 政府解決
局長得閒開記招唔得閒做佢應該做嘅野?

攬炒

你肯付出d乜？

期望對家輸乜？

好理性

請回覆

我咩都冇咪輸得起 但你班有財有勢既人啦喎

祥益地產總裁？你邊位？等執笠啦

後生仔係本來無一物，何處惹塵埃

又係呢條傻鳩

而家要既係公義 WO
我要好處做乜 我要攬炒

涼冷氣啦

低能仔🙈

佢出文=佢驚=我們做對了

最on9既係，成個政治形勢擺明最衝住有錢佬/ 商家而去
一般市民、中上甚至小富都只係by product
但最大stake 係收割劍個班撐出劍人

祥益地產總裁

成篇文都唔使睇

相互保證毀滅（英語：Mutual Assured Destruction，簡稱M.A.D.機制，亦稱共同毀滅原則）是一種「俱皆毀滅」性質的軍事戰略思想。是指對立的兩方中如果有一方全面使用全滅方針則兩方都會被毀滅，被稱為「恐怖平衡」。這是根據戰略中的嚇阻理論：要避免有人使用強大武力就必需部署這樣的武器。此一策略實際上是一種納什均衡，雙方都要避免最糟且有可能會發生的結果－滅絕。

傻西瓜

選擇 先係我地要爭取
我都要有得揀

我冇野輸 你輸唔起?

即係做啱左啦

最多咪做7仔
唔岩既一齊呀地產總裁

好處就係一齊輸，咁仲唔夠HAPPY?

我用一蚊對賭你一百億

唔係唔去馬呀嘛

成件事最吾應該去「攬炒」嘅係林奠
不過佢最落力
係咪同佢講呢

根本冇諗要得到咩好處 係要係班企係道德高地嘅有錢人落水姐

唔攬我有咩好處
送我中？
每日一150自由蝗？
咁我揀攬炒

樓主你完全唔明白

唔攬炒都一樣無好處只有你有好處

「攬炒」既本質咪就係全世界都無好處囉
咩料呀

開埋啲廢po
見到標題都知唔洗再睇落去

攬炒係崇高理想 又有幾多人可以做到

子華: 我唔要你比佢有既野我, 我要你拎返我無既野佢!

邊個話要好處姐，我地係要大家都無好處

世紀政權大顛覆

弱智

你輸100%

人地輸0.000000000001%

啲老野淨係識諗好處

而加就係要全部無好處

講好處?
唔攬炒嘅話有咩好處?

睇完篇文，再望下作者職業，明哂

證明班離地有錢人
連字都未識解

又話有美國佬俾錢示威者

而家又話無好處

不如你又解釋返俾我聽如果世界上既經濟強國都制裁香港，凍結哂香港人係當地既資產，班有錢佬又點樣只係輸0.0000000001%

我銀行得10萬
All in輸哂都係輸10萬

條友住凱旋門, 離地到仆街

笑死人咩 我係要一齊死

你班支共港共權貴一齊攬炒咪得囉

經濟好又冇我份，經濟差一齊柒，有咩所謂

啲廢老仲未明 仲以為我地想借攬炒搵著數
唔係呀 我地想你同我地一齊死呀

話明攬炒仲會唔會客觀理智

最重要嗰樣嘢係,就算攬炒冇壞處呀.戇L鳩鳩.
地產佬淨係驚冇人買樓.

對啲離地藍屍用同歸於盡會唔會易明啲呢！

基層依家無着數
亦永遠都冇着數

仲可以拎老綜咬三糧

經濟發達我都一樣冇得過好處

戇撚鳩，邊個話要有好處至做

一打唔駛找，係咪做保安做到入咗平行時空

佢咪同你講你自己就死撚左，但對權貴無影口，只係扣0.000000001%血囉

推

個傻閪邊個黎
屈蛇?
完全封鎖左

燃燒炲盡

咁驚攬炒唔該問返政府

咁都估中

五毛做咩今朝大打經濟牌
係咪驚咗我地攬炒

依家唔係要我贏，係你要同我一齊死呀死傻鳩廢老

是咪on9? 「攬炒」成功就已經係好處

我有好處既仲叫唔叫攬炒

你攪清楚香港有錢人係乜國籍先

睇黎有人帶風
最少有3個post吹經濟
大家睇路

神風敢死隊

屌極戇鳩 一大段嘢嘅重點就係後面 叫人做樓奴 幫佢買地產 維持佢生活 因為佢怕攬炒 根本同嗰條收成期一樣

凍結資產嘅唔單止係本地資產
除非你上咗太空啦

係咪攬炒呢個詞太新頴廢老唔識，咁識唔識玉石俱焚、同歸於盡

攬炒依個詞應該好耐之前已經有

成哥搬左資產去外地，有外國籍

1蚊已經係你100%?
咁你確實係唔適宜攬炒
因為你智商連自理既程度都唔夠
國家大事交比我地去做啦

地產無法搬離香港到外國
佢梗係驚

利申20中收成期 1X人公司腦細 都要同你攬炒

尊嚴比錢重要

屌原來對牛彈琴
你贏

咪就係，我no stake in the society， 跟本炒唔炒都就一鳩樣

簡單黎講，即係一齊死

弱拿

算啦，做到保安已經好叻

攬炒應該係不顧自身得失, 純綷希望對方損失(即使非常輕微)既行為

點解你咁鍾意龍珠

仲以為係關樓事，戇鳩

攬炒就係我地想要既好處

淆底啊，呢幾個月樓價低曬

大家都明呢個例子

你地既實力真係培植人

但你地唔會認同

冇人話攬炒我有著數wo

下，乜有人話要用攬炒得到好處咩?

地產agent準備好失業

仲未跌得夠多
今次係長期作戰

我知我係培植人，但我無話過要自己走去自爆一齊死wor, 我係要攬住佢等佢無得走，再由超二悟飯一下超必一鑊熟

又唔係要我地贏
只係純粹要佢地輸

乜市道唔好佢唔係好興奮架咩
仲去撐警添

Gdp有幾勁
都唔關我撚事
我得益左啲咩？咪年年通脹2%囉
樓又買唔到

我未儲夠魚蛋 我都要拎走你幾粒魚蛋
你吹咩

睇到自己咁撚高，邊撚個得閒理你
依家係攬住中國13億人炒，唔柒關你事

地產佬響度講乜9
睇完都嘥氣

經濟好，我地賺12K
經濟差，我地賺8K(好似沙士咁)
中間衹係差幾K
但係班有錢佬就係破產與否別
你咁講我係唔會驚架

會有好處就唔係叫炒啦
on9

到宜家都仲有D "食鹽多過你食米"既人
以為後生出黎係因為自己冇錢

同環時總編輯一樣，話損失都只係香港人，實在太好心啦，中國人咁大愛不如派錢比香港人？

得唔到好處又點?
反正係咪都冇好處既啦 同你班有錢佬攬住一齊仆街 不知幾爽

其實我地唔洗贏，只要你班收成期輸得多過我地就得

你的收成來自剝削我地？仲幫你？

本來我都諗緊會唔會益左其他無出黎幫手既窮廢老
聽到你講原來大家會一齊仆街就放心晒
期待一齊攬炒

傷到大佬當然好, 但對家唔係全部咁既級數
對住大佬就攬炒, 對住其他係靠害

喱條友堅係戇鳩喎

藍絲廢老師奶真係多到你唔信，日日都嘲笑緊年青人

到底幾時先肯勇武反擊

一撚齊死啦

中國都係用攬炒這一招對美國,
而且是拖住炒, 一邊出招750億, 一邊又話有得傾.
個人不反對攬炒.

利申: 中下層, 有自住樓, 冇勿錢.

本來就係大家一齊輸啊,識唔識字啊

睇標題就知on9,
邊個要好處

廢老講既野最廢

既得利益者佢叫你唔好阻佢搵食。 完

講咁多做乜狗

我得唔到好處 你要落地獄 條數襟計

搵人解釋下咩叫攬炒，個碌撚吾係好明

講得好巴打

解釋下啦，做咩唔反駁下我，又話班性討論？

1. 失業率：係升左，0.1%，好撚多呀！根據統計處資料，最新嘅勞動人口數字係398.6萬左右，啫係話約多左4000人失業，呢個裡字如果少幾隻支蝗攞綜援買gucci條數都係返度

旅客人數：呢個我都費q事揾資料，有幾多係自由行幾多係真·旅客大家心照

2. 通脹：通常經濟數字嘅嘢未必會係當季反映到，好多時候d數字都係上一季帶落黎。先唔講技術層面，你係7月嘅時候有見到幾多藥房因爲社運執笠？
而家經濟差左係事實，但佢又好嘢識得用上一期物價上升對比今期經濟下滑，得出通脹結論
我地又放長雙眼睇下如果繼續搞落去物價會唔會下跌

總結：廢老收皮！

唔攬炒夠無好處啦屌

又係講錢 diu

殺敵50 自損一萬

本身我都無好處
唯一好處就係睇到你班一齊炒

最好就鎖尻晒d錢 無得係外國洗 要就返大灣區

其實跟你例子比喻係要毀滅個地球，即係等香港再搵唔到錢，你未繼續ff對中產/有錢佬無影響，我要佢地香港搵唔到錢經已好開心，最重要依個係我地其中一個手段逼政府回應我地呀

明就唔會出呢篇野啦

人地講到明長益地產
立場鮮明對題呀

if we burn
姐係我地都要燒 不過我地無你地咁肚滿腸肥
快啲燒完姐

我得一皮身家 輸極都係一皮
你地就幾十億 重要咁多資產唔走得
真係唔知驚邊個

點解突然之間咁多地產佬關心廢青???

最緊要你既好處冇左

佢連咩係攬炒，點攬炒都唔知，又點會知攬炒係手段，唔係目的（雖然唔排除有人真係目的就係想攬炒）

你地自損100%

人地損失1%

你認為咁值得

我無野講

就算唔攬炒 廢青都無好處

你講下點樣攬炒啦

你會付出乜？

人地對家又失去乜？

自己睇下 D所謂有錢佬賺錢幾叻先 ⋯
近排有分報告 所有香港地產商大陸投資全部唔合預期
而以誠哥做例子 和黃起外國投資左幾多 仆左幾多次街先。 唔係佢放左香港D資產 谷行個勢 入主外國電訊市場
佢地仲係比外國人玩緊 ！ 即係佢地靠左好多香港人嘅quality services , overtime work 賺左好多easy money!
而呢D overtime work , quality service 佢地係一蚊都未比多過我地 詳情可以睇 廿蚊張佢話如果有超時補水 僱主比幾多錢出黎 ⋯ 你就知香港剝削幾犀利 ！

香港商家乘住呢班快車 佢地其實發現無地方 D人肯做 D錢易賺 ⋯ 而家係下面D人都話唔做 同要令佢地根基都有問題 橫掂都無著數 ！（而家其實香港政府班高官自己都攬炒緊， 想出老解， 想禁network, 一齊做D損害根基嘅嘢 佢地仲要柒到唔知，仲有班妖獸話做左都唔損國際地位）

結果商家佬賺少左 有人比人炒 成個經濟向下走 撤資走人 而佢地搵唔番香港D奴工！ 而本身中國仲要靠香港融資 你經濟下滑 靠乜黎融資 ⋯ 最後香港淪陷 香港政府 中國要再開放一個平台 ⋯ 但中國只係會將資訊封鎖再封鎖。

結果香港 中國 商家全輸 而基層人士靠政府 其實生活條件唔會跌好多 ⋯ 如果政府再cut社會保障 香港會連D低層藍絲都反政府 ！到時香港推倒從來

香港人貴係貴起 好多人肯行多一步 先成就今日香港 班有錢佬從來唔會明

個腦係咪有病
攬炒即係一齊仆街
攬炒但我地得益咁點叫攬炒

佢唔係唔明攬炒係咩，係唔明我哋想要嘅攬炒係咩

我唔係要有魚旦 我要你無曬啲魚旦[black][/black]

放長雙眼睇係未真係輸1%low,班中產有錢佬叫苦連天逼業主減租la,來緊一季睇下業績就知對方輸幾多369

誠哥成名作賣橙你唔講？

香港有錢人確實係靠香港人勤力起家

你成日話有錢人無比返相應回報打工仔？

我只可以講可能你能力上未去到有錢佬賞識你既位置

Btw

你都未答我攬炒既問題

你地會付出乜？

點攬炒？

有乜預期結果？

我笑埋右

你想大家一齊仆街

但你要有錢佬一齊仆街

至少你都要係半個有錢佬先有能力去攬一個有錢佬炒

多謝用數據支持攬炒

出得呢啲文，證明堅有用

其實佢係咪唔知「攬炒」點解？

既然大陸想香港冇自由，冇一國兩際，要香港人好似坐監咁。咁拉埋大陸墊屍底都好合理姐

你班離地撚陷家鏟=好處

經濟好我從來都冇得益過
經濟差我會怕你？

寫文果個唔知香港人最鍾意睇人仆街？

就係唔要好處

屌你，你係咪失憶，有閱讀理解障礙定係選擇性失明。

攬炒唔係香港人自己破壞香港上既一切令香港變廢墟

攬炒係指要求歐美等經濟大國制裁香港，係制裁全香港。
以美國為例，取消獨立關稅區，取消香港關係法，凍結香港人於當地資產，禁止入境呢D就係方法，令到香港唔可以再做共產黨既白手套。無左香港呢個國際金融中心幫共產黨洗錢同資金自由流出流入，佢地要轉出轉入資金會更難，至於凍結資產同禁產入境有咩影響唔駛講啦下話。

我地要付出既咪就係食左十幾二十年既糖衣毒藥囉屌你。無錯呢十幾二十年香港食住呢粒共產黨既糖衣毒藥經濟好似好好，但搞到產業同經濟平衡嚴重失衡。而且亦因為咁俾共產黨鍊撚住個春袋，要係咁將香港引以自豪既優勢獻俾大陸先可以維持短暫既安定繁榮，呢十幾年黎已經奉獻左我地既自由，民主，同公民權利，依家連我地甚至下一代既未來都想我地奉獻埋出去點解唔撚同佢死過。

你話對普通市民有咩影響，影響一定有，但我想講，係未食呢粒糖衣毒藥前香港都係咁運作，經濟都係正常運作穩定發展。

我都笑左
我平時有睇佢0的文. 佢講地產叫中肯0的果個.
不過一去到呢0的政治TOPIC 真係搞唔惦
佢身邊個個都有權有勢. 有錢有車有樓. 仔女又外國讀書, 真係唔會明咩叫攬炒
成日留許自己同溫層真係唔會明依家0的人要0的咩
講攬炒係最後一著. 如果林奠答應五大訴求邊個想攬炒
唔洗講咁多咩GDP 又剩.. 咁好文筆又有咁多親建制朋友. 不如幫手叫上面快0的回應五大訴求好過啦

邊個講要好處

屌你又講到技術性衰退
反正我地呢一代後生仔係咪都上流唔到
咁點解唔大家一齊攬炒

多謝你🙏🏻

知啦知啦，咁你咁緊張係咁開Post做乜，我想死做咩唔俾我死

0.000000000001％ 就唔使寫千字文啦

Up咁多廢話，搞咁多野為左0.000000001%?

你咪又係涼冷氣指揮天下

最多攞綜援

我係窮人

我無野輸

證明佢地唔明攬炒係咩意思

祥益AA主力係屯門區，每張單已經撈唔得多，自從元朗恐襲後，都好難有單開。

永久封鎖

肯攬炒既仲點會理有咩好處

離地弱智仔
冇產階級仲會有得輸咩
共產黨嚇左咁多獲香港人都未撚驚過

乜反枱要得到咩好處？

就算唔覽抄 我地都得唔到好處

你都未答我問題

不如你又解釋返俾我聽如果世界上既經濟強國都制裁香港，凍結哂香港人係當地既資產，班有錢佬又點樣只係輸0.0000000001%
解釋下啦，做咩唔反駁下我，又話班性討論？

即係攬炒係有效!!

將自己價值觀強加落人哋

你攪一班無能力出走香港既人

當中確實有有錢人

但頂級有錢人都走晒佬啦

就算本地有錢人自斷一臂逃離香港

佢都有足夠既錢起外國開心生活

但香港基層就比你攪死囉

手停口停既係唔係唔食飯？

你口中既無得再衰，係唔係你已經無飯食？

屌你，你係咪有閱讀理解障礙。
上面咪講左你聽咩係攬炒點攬炒。
禁止左入境又點係外國關心生活呀？
凍結左係外國既當地資產又點係外國有錢繼續過奢華生活呀

香港既基層本來就係咪都生活艱苦，依家就係要班權貴既得利益者一齊留係香港共享大灣區共榮圈呀

哦 咁點吖 我嘅未來自己負責

叫得攬炒仲有邊個有利？

多謝寶貴既提醒

我了解而且我要繼續

太毒 睇唔明

最想就係果班地產佬, 銀行/保險佬食屎因為最唔應該咁高人工嘅係佢地, 但偏偏香港就係咁

你睇下有條友話㩒錢都犯法 你就知 個班友有幾叻

你問付出D 乜 ？ 有人已經付出左

如果攬炒完都唔知攬炒D乜， 其實你幾幸福 因為夠無知

又係呢條廢J，睇樣分唔到男定女

攬炒從來唔係要好處，而家係迫到無路退，同你同歸於盡啊柒頭

Btw成撚日叫人買佢新界啲樓，話前境好，想人接火棒咋相由心生咪呢種

無好處?

好處咪就係贏左唔洗再比D仆街黑警欺壓囉
唔洗再比D黑社會打/斬囉
呢個世界好多野,唔係為錢
咁L鐘意錢,返大陸賺人仔啦仆街

on9 blocked

有無情無義既政府就會有絕情絕義既人民
香港唔係香港人架，係政府架

你怕既咪唔支持攬炒，我唔阻你
我就一d都唔怕

睇黎真係驚

支持一齊仆街

見到個標題都知係on9仔

呢d撚樣似乎未理解到 點 何解要攬炒

秒
睇到個標題已經想屌
內容睇都廢事睇
條友智力真係又問題

汪敦敬,MH. 祥益地產總裁
總裁
柒到無眼睇

條友中文都唔明
你仲用英文

Me too

好處就係見到你地同我地一齊死 個心會好爽

字都唔識解，就出文教訓人

係公司唔爭氣爆笑左

攬炒，汪汪！
祥益乜話，攬炒你重有祥益咩，
一齊做難民啦仆街？

連攬炒係咩意思都未知唔好出嚟獻醜啦

你唔會禁到有錢佬出入境嫁

無啦啦點會咁做？

佢地無犯法，靠自己能力搵錢

你攪到基層無飯食

你有無諗過佢感受呀？

話明攬炒梗係冇好處

唔想攬炒同林鄭講啦 係佢搞條攬炒條例出黎

魚蛋論
我唔係要同佢一樣咁多粒
我無佢都要無

我識有人講過類似買嚟自住嗰d係唔會有事 炒嗰班同供緊嗰班實死 即係類唔到4，50歲嗰班廢中

屌你，依家咪就係講應該要將個制裁名單由香港官員擴大至全香港囉。

用美國既「香港民主人權法案」為例，其中最主要既懲罰咪就係禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產，如果條條例擴大到制裁全香港既又點會影響唔到班有錢佬呀

我知你實會話班有錢佬有外國國籍對佢無影響。
如果佢地係企係共產黨果邊，又做哂護旗手既，點解唔搞佢地唔到呀？將佢地既所作所為列哂出黎俾當地既議員，我唔信佢地會唔做野

反正經濟好你班仆街老細咪又係加得一千五百
不如大家一齊冚家剷啦

香港商家起大陸水土不服你知唔知 起外國比人撚你明唔明

“攬炒” 係我比埋條命你 即使整損你少少都照做 ⋯ 等如神風攻擊 你唔會預自己有命番到去 ⋯

如果你連呢個terms 都唔明 真係幾慘

而家係連基層都要assemble ！

淨係得廢青輸既話 你仲會唔會叫人唔好咁做呀

你第一個拍晒手舉腳支持喇地產狗

我唔要粒魚蛋，我要你屎都無得食

反正經濟好果陣我地都冇得到咩野好處 仲要樓價貴物價貴

咁仲怕咩攬炒？

無人要好處

反正香港遲早都俾港共政府搞死 係要攬埋你班賣港賊一齊死

搞清楚我地係想林鄭答應5大訴求先咁做，你怪就怪林鄭咩都唔理想一齊攬炒la,建議你有樓好賣樓，無樓就換曬d錢做美金同黃金la,依家返唔到轉頭，一日政府唔答應一日都唔會完

屌 我地 攬炒前 攬炒後 根本無分別
反而你地 攬炒前 攬炒後 就點都唔死都重傷

有好處就唔係攬炒啦

哈 咁更加要攬炒

結局係
阿樂復活，開開心心咁活到最後
斯路死無全屍
培殖人隨時都可以有一堆

happy end

攬炒有好處仲叫攬炒咩，弱智定點

同歸於盡 玉石俱焚

都冇話我地要有好處係咪唔識中文

剩係識用金錢利益計算得失嘅低等人類可以唔使理

驚呀?

有錢實驚,本來幾百億可能得番20%,但其實仲有幾十億都夠食到死個一刻

汪汪總裁應該無上連登，點block

反正都無好處。而家權貴仆街已經係人民得到最大嘅好處。

自住又供左一半既都唔駛擔心啦,其實係供唔到先會變銀主盤
CALL LOAN真係要好大獲,不過中資銀行都幾危

驚喇驚喇

財主佬係好貪心。明明夠食幾世都仲要壓榨其他人

睇黎你仲未明咩叫攬炒

最想班有樓廢中攬炒 以為自己有層樓自住無野驚就話咪搞咁多 自私精一班 但奈何好似無辦法

而家要溝通既時間你唔聽
反正做咩野年青一代都唔會享受到好處
倒不如攬炒去推倒從來
又係D收成期既仆街先會講既野

BUTTERFLY EFFECT下好多野估唔到,盡做

由地產商呼籲廢青唔好攪炒真係好有說服力

講到我地啲廢青有得益過咁

聽你班有錢佬up 黎幫你地？
on9

對自己有好處就唔叫攬炒啦 廢老係咪有攬炒概念？
係咪覺得攬炒好唔真實？

攬炒有好處仲叫攬炒

會有贏家就唔叫攬抄啦

攬炒有邊個會得到好處？
你係咪唔明咩叫攬炒

一齊食樹皮啦 黨話中國人可以食一年

英文又唔識 中文又唔識

我係死廢青
錢又無樓又無
女朋友又無

依家期待緊5蚊一層樓既日子黎臨

其實咁多錢都帶唔到落棺材。
反而咁多錢但為富不仁，仲會落 _ _ (有宗教信仰的話)